（屯元天）90後 細圈子 吹水團 WhatsApp group 招人

只限屯元天
招40人上限
禁厹 娘娘 見到/有投訴即踢
得閑吹水 食飯 行山 跑步 三國殺
可自組活動 盡量希望多活動

15人起團

已填

Up

連登咁少屯元天人-.-？

已報名